有冇人同我一樣睇確診數字睇到厭

自己防護做足就得啦（我對自己防護措施都有信心嘅）。
關心唔係關心幾多人中幾多人死幾多人出院。
我只關心自己使唔使強制檢測

麻木晒

我好想睇下林鄭或者屎歹歹夫婦中咗會點